膜拜！哥迪奧拿曼城讓全歐顫抖 這戰力比現在巴塞強

曼城贏下車路士，沒有人會感到意外以曼城現在的實力而言，這是個再自然不過的結果。然而從比賽的過程來看，不禁讓人第N次感歎：現在的這支曼城太強了。

檢驗一支球隊的統治力，要放在強強對話的比賽里看，對曼城而言，車路士無疑是一塊很好的試金石。藍軍是上季的聯賽冠軍，在干地的帶領下，現在的這支車路士攻守平衡，作風強硬，力量、技術、速度都不缺。雖然近期戰績不佳，但車路士的實力擺著，絕對不可輕視。

然而一場比賽下來，除了比數還過得去之外，各項數據，車路士都遭到完爆。控球率，曼城超過七成，車路士不到三成，在強強對話中，這可以算是一個恥辱的對比了；射門次數，曼城全場13次射門，3次射正，車路士呢？3次射門，沒有一腳打在門框範圍內。而在上半場，車路士甚至一腳射門都沒有；最可怕的數據對比是雙方的傳球次數，曼城全場975次傳球，車路士392次，曼城的傳球數幾乎是車路士的2.5倍！

今場比賽取勝，也意味著曼城對車路士完成了賽季雙殺。再看看今季曼城在英超「TOP6小聯賽」的成績，或許我們對這支曼城的強大會有更深的體會。

賽季的前半程，曼城分別擊敗了利物浦、車路士、阿仙奴、曼聯和熱刺，取得「TOP6小聯賽」的全勝。後半程，曼城作客3-4不敵利物浦，這也是今季至今曼城唯一輸掉的一場聯賽，最近兩輪，曼城作客3-0勝阿仙奴，完成對兵工廠的賽季雙殺（算上聯賽盃決賽是三殺），本輪，曼城主場1-0勝車路士，同樣完成對藍軍的賽季雙殺。

賽季至今8場和前六球隊的直接對話，曼城7勝1負，進22球丟7球，在英超五強身上，曼城就拿了21分！

以這樣的姿態平趟英超的曼城，當之無愧是現在英超最具統治力的球隊。而曼城的強大，可不僅僅是在英超這個層面上。他們在歐冠盃賽場上同樣勢如破竹，以小組第一殺進淘汰賽，在1/8淘汰賽首回合作客4比0橫掃巴素利，曼城可以說已經拿到了一張8強的入場券。

值得一提的是，歐冠盃淘汰賽16強首回合，車路士在主場1比1和巴塞戰平，當時的那場比賽，車路士的正選陣容和今天對陣曼城時幾乎一模一樣，只不過，對陣巴塞時車路士還有簡迪，打曼城時簡迪受傷缺席，真禾特正選。但值得一提的是，曼城同樣缺了中場支柱費南甸奴。

幾乎同樣的陣容，車路士在主場對陣巴塞還有明顯的優勢，要不是威廉運氣不好打了兩次門柱，要不是基斯甸臣匪夷所思的失誤，巴塞想要帶著一個和波離開史坦福橋都是一件難事。

能在對陣巴塞時成為優勢一方的車路士，到了曼城面前卻遭到完爆，在場面上毫無辦法，這或許從另一個側面說明，曼城的實力和統治力，甚至已經超越了巴塞。歐洲不再只有皇薩仁這三支超級豪門，曼城也有實力成為歐洲的又一極。

（Akul）

冇左簡迪成隊車仔差好遠

而家隊疤有幾勁

今年疤唔勁
靠小花死捱爛捱

不過同六冠疤比又差一截
睇埋歐洲賽先見真章

利>曼城>巴>>>>>>曼聯>>>>車>>>>>>>>>>阿

韋>曼城>巴>>>>>>曼聯>>>>車>>>>>>>>>>阿

利

六冠個年係咪mvp個年？

車仔呢兩場都係基斯甸臣派膠導致失波

除此之外踢得算係咁

鏝城點勁都永遠唔會到當年疤嗰陣 完全唔係嗰皮

疤一日有美斯，一日呢條友未跌
都勁過曼城
哥迪用就識用美斯
睇下識唔識用曼城黎守佢
想睇佢地對賽

咁又未必 你話6冠巴勁過而家曼城就係
但今年之間就要踢過先知

On9車擺明怯
死守搏和

sane=new messi

熱刺都屌打蝗啦

佢果隊拜仁後防仲勁過今季鏝，一樣比美斯撚狗咁撚

唔同啦，嗰季MSN都勁，但依家基本上巴打美斯一個，阿蘇都柒下柒下

我地kante完守小花

好想睇鏝對巴，贏到既根本黎緊幾年囉硬歐聯一次

6冠係亨利 eto messi
08/09個年

唔會話鏝贏梗
不過未踢都估到場面上會係鏝佔優
爭在疤嘅靈光一閃湊唔湊效啫

唔係好勁, 不過成日贏

對手渣ga

睇你勁既定義係點
上季鏝7下7下都贏到疤一場
今季歐聯唔一定輸硬

條後防未爆啫

MVP巴＞6冠巴

真

點解琴晚干迪無出

Mvp巴真係得左閘同龍唔係世界級

迪布尼拎得金球獎未

贏左歐聯再講

依家隊巴塞雖然贏波多
不過無左以前果種食硬你既皇者風範
對車仔場歐聯和到都有點幸運成份
成日都覺得佢地踢得好辛苦，但係又贏到波吹唔漲

六冠巴隻美斯雖然唔係最勁 但沙維小白佩老大肯定係生涯最fit

讓返個名出黎啦

有完全體美欺嘅罰球

msn果年真係好屈機

個年個陣係點？ 中場Deco Iniesta Xavi?

沙維 yaya/影帝 小白

迪高走左啦嗰陣
同細哨一齊離開

你講呢個組合就係列卡特收尾兩年成日用

主要都係影帝

亨利 eto Messi
Iniesta xavi
Yaya/影帝
艾比度 佩奧爾 比基 艾維斯
Vv

幾年前唔太記得，想問Henry Eto Messi 個年係咪高mvp個年一班波？

個陣後備有冇Thiago大佬未？

個陣美斯著10號未？

俾利記屌住嚟打

仲係靠緊美斯小白救世界

而家小白仲傷埋
場場出美斯真係踢撚死佢

11/12球季先正式上一隊，09/10-10/11開始都有出過下

08/09好似冇